最近係HKTV Mall 睇手提電腦但係是陳列品

有冇人知陳列品的手堤電腦質素如何?（價錢平一大半）

ask 直銷店既話就垃圾

睇下有冇七日退換同保養

無得退貨，淨係保用90日。

咁你不如等啲廠做開廠
起碼有得拎上手睇下

開倉

一招教你說服藍絲老豆老母親友訂黃店粽/月餅/年糕/蛋糕/任何products!

不了